.TH "C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Osciloscopio_Digital/inc/Osciloscopio_Digital.h" 3 "Jueves, 22 de Octubre de 2020" "Prueba_conversor_AD" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
C:/Repositorio/2020_eprogramable_alloatti/firmware/projects/Osciloscopio_Digital/inc/Osciloscopio_Digital.h
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Funciones"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.RI "funcion principal\&. "
.in -1c
.SH "Documentación de las funciones"
.PP 
.SS "int main (void)"

.PP
funcion principal\&. 
.PP
\fBDevuelve:\fP
.RS 4
0 
.RE
.PP

.PP
Definición en la línea 212 del archivo Osciloscopio_Digital\&.c\&.
.SH "Autor"
.PP 
Generado automáticamente por Doxygen para Prueba_conversor_AD del código fuente\&.
